721 路線

熱門嘅721post得好少....
文宣組嘅圖有啲話3點維園
有啲又話銅鑼灣 又有啲話添馬公園集合

想問下到底係邊度開始遊行？

爬咗好耐文都淨係睇到啲裝備同戰略post
721真係好想出黎幫手 但資訊太雜太亂
各位721見 但我都仲未知要去邊

推

維園

絲既話唔好行咁前

thanks!

遊行路好短，有冇位集中倒灌返去灣仔？

明白……唔想累前線
會盡自己力幫手！